其實點解你地仲唔滿意警方係721事件已經拉左37人？

第一，上面呢張圖目測最多20人，呢班屬於前線既白衫人

第二，林卓廷今日公佈左721前線白衫人既大頭，原來都係得三十幾人

依家警方拉左最前線既白衫人37個，點解你地會覺得唔夠喉？佔左前線既九成喎
無錯，白衫人總共係有百幾人，但其他果百幾白衫人無參與打鬥架喎

如果好似你地咁講成日話721拉唔夠人，即係要拉埋其他著白衫人既人，但佢地根本就無上前線，只係係後面喊口號湊人數等

咁我用上年7月1號 50萬人遊行做例，當只有一萬人上前線做勇武，好啦依家警方係場運動入面拉左九千幾人，咁就係咪要拉埋企係後面果49萬既非前線黃絲？

警甴有無為唔見人負責呀戇鳩仔
返去飲奶啦

大家出返去唔洗理

傻鳩都知五毛

發現五毛狗一隻，請你滾回牆內

西瓜佬呢？有曬片喎，同樣有片既m記打經理就第二日即刻拉到

然後你幫手推

西瓜佬還西瓜佬，咁當日7月1 個梁繼平呢
咪又係拉唔到

我p牌推唔到

第二次施襲人數得幾十，第一次施襲呢？
放第二次施襲嘅相就話係等如成晚恐怖襲擊？

或者咁講
樓主你係咪有啲反社會人格
需唔需要搵啲社工幫下你？

傻系p牌五毛狗

敢負評唔敢駁我？

檢控得七個

收皮啦

邊個同你講得站入面有打人？
同埋依家係唔滿意個晚啲狗失蹤
甚至係啲白衫佬入面

我唔知 我睇唔到.jpg

扮五毛扮熱共扮怨婦扮衆人皆醉，都畀小小心機啦

你對眼有事 得一張圖話目測20人

定你有份策劃

使唔使我教下你

借個位 會員標籤功能

第一次施襲？你指林卓廷有份挑釁果次？

樓主上年10月仲正正常常 突然變左藍屍人格分裂患者定點

拉完放番有咩意思?

哇屌成年幾冇見過有人叫班狗做(警方)好撚懷念一國兩制

一早就已經集結左個班鄉黑呀
2,3點已經好多片影住
駛唔駛搵埋俾你呀5毛/狗

唔駛陰謀論
好多原本嘅手足被人割完蓆就會扮藍屍玩膠

集結有罪？200萬人遊行有9千個勇武搞事
係咪全部都要拉哂？

sor
係拉唔夠人之前
係點解唔見人

成年啦喎時機成熟未？
刺狗單野一個星期唔夠成家俾佢抽哂出黎
按呢個標準721幕後組織策劃動員幫人著草仲有一大班人要拉喎

你估班黑警唔想拉咩
戇鳩

高佬廷挑乜嘢釁 有睇直播都知高佬廷遲到無論先入元朗，到咗現場淨係識嗌「冷靜啲」「報咗警，唔好亂嚟」，就係因為你哋鳩屈先搞到佢做咗標誌性受害人咁款

第一次施襲係由鳳攸北街一位廚師開始，白衣暴徒向元朗西鐵站邁進，並包圍元朗西鐵站付費區市民。

淨係見到一班人圍住警署，係真心報案咩？

打電話就話「驚就唔好出街」「你唔喺嗰區報案唔會受理」
住元朗嘅睇到社交媒體落街報案，就話唔係真心報案

扮五毛要啲技巧㗎，咪做白痴仔啦

西瓜佬呢？何已完呢？

如果你而家收到風聽日會有十幾人 打鳩你打埋你全家

你就同差佬講啦 之後佢話會睇wo

然後嗰十幾人就照打鳩你全家啦 仲話係幫你屋企人教仔

你見到兩個軍裝行過 之後調頭走咗

你報警 佢同你講 驚就唔好出街

你死死地氣去警署搵人 佢落哂閘

之後過咗八個字 打你啲人走哂班警察先出現

你屌鳩佢 佢好串咁同你講 我唔得閒睇錶wo

過咗一年 十幾個 拉五個 告兩個

你咁樣滿唔滿意？

屌你老母 睇片啦

何君堯拉撚左未啊屌你老母

你啲所謂手足搵埋喉射水喎

係囉
都派左便衣一早知發生咩事啦仲洗乜報警

再之前呢？高佬未到嗰陣呢？
高佬到嗰陣係11點幾，再之前嗰啲又唔計呀？

無謂同啲專登玩膠嘅戇鳩仔浪費生命

BLOCKED

策劃嗰個呢 on9
班狗邊個落order 扮睇唔到？

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

拉撚左你又知唔知？你講打廚師果到最多7-8人，計有份出手果啲

鄉黑攞藤條攞棍威嚇住元朗嘅巿民唔畀出閘，又叫囂話見一個打一個，報警又無人到，自衛都唔得？

上月臺打人嗰百幾人呢？又唔計呀？

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

告哂暴動罪未？
Btw善用起底功樂道

其實大J果盤沙律錢好撚大獲

射水咁大件事呀

拉

收皮 屌你老母 block byebye

扮五毛都有腦啲啦

原來只要拉37個人就可以close file
真係好做到野喎

咁唔問點解個晚無黑警出黎吖
點解點解成條街都係白衫你覺得37人就係塞滿條街既人？又數學唔合格呀？

又一隻支那仔

呢幾個比人起哂底 有名有地址架喎 睇下監狗報告講左咩?

狗隊寫野時序有問題, 所以我將2張圖調返次序比大家睇
不過南生圍個度我都唔知點解會有所謂 "雙方" / "兩邊群眾" ,
可能係講緊狗隊vs白衣掛

來源: IPCC監狗報告

笑左
梁繼平已經比人通緝緊
西瓜佬有冇比人通緝？

唉風向唔係咁帶架, 你又何苦又浪費一個account 呢?
你點對著祖國俾你果5 毛? 你點對住国家?

因為仲未拉撚到你囉, 曱甴五毛恐佈份子, 絕子絕孫啦！

用呢個point帶風向真係好低質
開過個acc啦 低質post冇糧出架

你老母生左你件傻系出來
依加不滿警狗唔出現啊on9仔

我估唔到原來仲有五毛狗想幫黑警洗底
算啦你翻屋企食屎啦 開po賺唔到錢架

岩岩起下底睇下你開過乜野post

其實你地究竟肯原諒達哥未？我就原諒左了

仲係有d傻鳩藍絲五毛老屈林卓廷挑釁在先，以為大話講一千次就變真

block>上一頁

滿意

呢隻五毛扮都唔扮

樓豬係咪就揸住個卡套條傻尻？

樓主弱智五毛 大家可以放低負評加Block佢就出返去

好尷尬俾咁多錢PR就係呢啲質素?

721最重要個樣係警黑合作策劃
拉幾多人只係一個支節
唔好錯焦點

和理非有犯法？

我分唔倒曲定直

得啦 收皮啦

解釋下班狗落閘同埋唔聽電話
麻煩晒樓主

畀埋個光環高佬先最激氣 佢明明係後到都畀人話拉隊入元朗 明明高佬嗰陣一開始淨係叫人冷靜啲，報咗驚先至話唔好走

監警會班仆街等清算

你夠僵咪拉200萬人囉，驚閪呀，做到先講嘢啦on9五毛

拉黑等佢單機

問題係呢班垃圾，但核心係呢班垃圾後面個3萬個垃圾,你明唔明

咁講啦 法官講過係得現場既人都有罪
理得佢有冇打人定叫口號湊人數

你班支那種唔好雙重標準好喎

肯答我上月臺打人嗰百幾人拉咗未？

將手足拎黎同鄉黑，封柒你先

歷史污點，想洗白？你天真到好可愛

拉左咁點？坐監未？

有出手先計？係咪拎支炮，冇開槍都唔計？
BLOCKED 屌你老母

連討論價值都冇

搞左成年 入地份糧又係照出 驚西你咩

一個喺美國俾人通緝緊 一個喺香港 要拉點會拉唔到？
支那賤畜全家中咗支那肺炎要做三毛買口罩？

五毛幾時加人工

總之我要佢地全部收皮，你有本事咪拉曬200萬人囉屌你老味，做唔撚到就咪鳩up onlun9

你係咪其中一個鄉黑？

37個黑衣人丫ma

最大問題係上晒鏡, 有名有姓的仲係咩事都冇

屌你老母啦

37人入面 起訴左幾多個？
當日唔執法嘅黑警拉晒未？

我真係好希望你只係一個盡忠職守嘅五毛
而唔係做香港人做到咁on9

問題唔係拉幾多人, 而係當晚現場, 我就算如佢所講, 警力安排失當, 警力不足, 如何如何, 各式各樣, 最大問題係結尾時間, 佢包圍晒0的人係祠堂, OK, 我就算佢現場真係無足夠證據拉晒0的人, 但佢居然連一張身份證都無抄底, 就搭著膊頭放晒0的人走, 而為左防止及偵查罪案, 佢地最少應該抄底該些人士身份證資料. 呢一點根本就水洗都唔清.
當成件事你由頭睇落尾, 根本就係一場勾結, 至於點解佢地會咁做?! 點解做到咁明顯?! 呢一點就真係耐人尋味.....照計無咁蠢......但事實又擺在眼前, 佢地根本就無否認而且當事負責人亦無受到問責......莫非港共真係蠢成咁?! 完全唔理政治及人心的影響? 亦或佢地認為有CCP照著, 就可以橫行霸道?!
亦或根本係CCP的主意?!
真係好唔明點解今時今日班人可以蠢成咁....

元朗721事件視乎差佬既拉人動力
你試下比人打個位係藍絲
第二日拉晒啦, 駛等成年先做野咩

佢個腦有問題
同佢嘈好冇謂
佢既邏輯係 「捉唔到=唔捉」

同埋網上有晒片喇 邊個郁手先
佢咁都信狗方個邊
只有兩個可能性
第一佢係0.5
第二個佢真係弱智

依家全世界都有手機隨時拍到片
時序既野係呃唔到人
只有啲弱智自己呃自己

都幾有fb啲藍絲feel 不過啲字差少少
下次努力啲 幫你推一推 等更多人block到你

我本人原本無立場, 甚至覺得送中法其實無咩所謂, 但721之後唔到你無立場...如果721之後再無立場, 咁我地如何立身處世?! 我地一切的價值觀就原全被摧毀, 呢個民族就切底滅亡. 人固有一死, 奈何以死惧之?

我唔要拉人，我要那面旗被打穿

再者呀就算好似樓豬咁講冇影到施襲，揸晒籐條都非法集結同藏有攻擊性武器啦 搵嚟拗

咁差佬有人負責未，我屌你老母

隻垃圾白衫狗搵撚左未阿

屌係個on9仔 點做垃圾警犬

Pull

搵緊樓主個腦

而家屌緊警黑合作呀傻閪

入黎直接完全封鎖，出返去

佢拉幾多人我都唔會在乎唔會理會
佢地係敵人我只係要佢地仆街死

當晚有唔少片係d 白衫人見人就打見車就打

收皮啦5毛

你老母瀨屎個次呀

樓主係曱甴

好滿意喎
唔係尋晚點會有人咁開心玩cosplay
大家一定係認為件事完滿解決左先唔覺有問題嘅啫

樓主
其實你為左果少少人工埋沒自己良心
你個生命到底有咩意義？
你諗下你細個時個夢想係唔係好遠大，好有理想？
過左十幾年，你睇下除咗為政權果三斗米連屎都食得落口，到底你個生命仲有咩意思？